blogger 個 Google Adsense

有冇人識整網頁嘅廣告？google Adsense 加入blogger, blogger 度㩒收益，不過我同人哋YouTuber 個樣又唔同嘅入咗去之後。。。。。。。google Adsense 已經 sign up but can not sign in...唔知咩原因，有冇人可以話我知？

1. 個Blog要有一定內容 經佢審查後先申請到
2. Google Adsense好多時都要Sign out晒其他account先俾你sign in 所以我多數用Incognito mode開

感謝你，我轉頭再試

1.Blog 要等佢通知我可以？

2. 登入幾次先有反應，但係靜係顯示呢個